尋失物，求救 mac book

麻煩大家幫幫手！
我今日10點40分左右搭115號巴士，往九龍城碼頭方向，係紅磡南路落左車，遺留左部15寸mac book係巴士上面

電腦袋係藍色line公仔圖案，入面係銀色15寸mac book,有一條刮花既痕係面，無貼任何裝飾物。

用find my iPhone 最後位置係 皇后大道西的石塘咀體育館附近。

如果執到，求求你立聯絡我，並約時間交收，因為入面有好多我既心血，功課，我仲係一個學生，部電腦對我好重要，麻煩你，歸還後會有薄酬🙏🏻🙏🏻🙏🏻

help

希望你明白 放下啦
Macbook搵得番可能性極低 太值錢

但都唔應該咩都唔做 所以我開post

麻煩大家推推post

我係一個讀設計既學生，我有好多功課黎緊要交，係哂電腦入面，希望執到係手既你見到，可以打反電腦上面電話比我。重酬

咁重要嘅嘢都可以唔見
希望你早啲搵返 幫推

Understood
Good luck btw

當時同朋友一齊，我攞住好多野，身邊好多人，加上太攰。

希望好心還比我

你報左警未？

報左了

警察有無話巴士cctv影唔影到犯人？

你要定時打電話追問負責個警員，
案件調查進度。